做緊萬寧，你問我答

做左一排

有咩員工福利

無 唯一福利就係可以知啲貨幾時做出位價
利申：做過，狗也不屌

係 唔好以為有員工價

係你唔知同我地part time冇姐

平時ft買野我地pt都有幫佢地收錢 又點會唔知呢

係咪未落八已經要準備定返工

做邊區邊間萬寧

係

南區 唔講邊間啦

幾錢一個鐘

垃圾工

食過唔少女啦

ft申請 enjxy card 係萬寧買野有折嫁
你碌個時唔會見到

pt都有，不過唔知要做夠幾多個月先有

係未OT到爆

41 見係夠近先去做

呀婆就有

ok 真係宜家先知

每日收尾都一定ot一個鐘

洗唔洗跑數?
我公司附近有間萬寧，個高級職員叫啲細嘅快啲散哂某啲貨
我拎起支沐浴露睇，佢就好熱情咁介紹

留名學野

唔洗 間舖就好似要跑數

3個月

驚你係神秘人姐

轉去大鋪
多5蚊

原本就係諗住夠近先做萬寧 轉舖就唔做啦

多唔多高層巡舖？

萬寧藥劑師好冇paid

幾歲

聽朋友話要認賊樣 勁戇鳩

食過阿婆

想要gip 有咩方法？除左儲印花

偷

跟邊個am?

九折

唔係做機場咪偷笑 8號波都要返

好少

我點知 我又唔係

係 睇完張相仲要簽個名

i mean哪有女可以食 得呀婆係度做

我都唔知

最近FB單野有冇回響

FT過左試用期(3個月)就可以出卡
PT要過左半年先比申請

牛奶公司嘅工

不了

有正價9折。
伸利做左兩年pt ，騎牛區。

有咩抵買

好想知樓主你做邊呀
有冇tg><

am 會落黎突擊檢查：喂同事，9號相有咩特徵？